華為8秒破億！隔壁iPhone XR卻反應冷淡？國產高端手機品牌崛起

唔係話多就有新意，pixel 單鏡頭都好想撚強勁。btw, 我上面都認同左屎為影相係有睇頭喇，但就係得影相囉

但始終覺得andriod機影夜景(或黑得制)會慢幾拍先影到相
iPhone係貴係一代不如一代 但始終有佢價值係到